[永續撚撚] AC 米蘭球迷討論區 89

2018/2019球季意甲賽程：

2018/2019球季意大利盃賽程：

2018/2019球季一線隊職球員名單：

Staff

Head Coach
Gennaro Gattuso

Assistant Coach
Luigi Riccio

Fitness Coaches
Bruno Giovanni Dominici e Dino Tenderini

Goalkeeping Coach
Valerio Fiori e Giorgio Bianchi

Technical Assistants
Massimo Innocenti e Francesco Sarlo

Match analyst
Marco Sangermani

Sporting Strategy & Development Director
Paolo Maldini

Team Manager
Andrea Romeo

Sporting Director
Leonardo

President
Paolo Scaroni

Players

Goalkeepers
90 Antonio Donnarumma
99 Gianluigi Donnarumma
25 Pepe Reina
-- Alessandro Plizzari
-- Gabriel

Defenders
2 Davide Calabria
12 Andrea Conti
13 Alessio Romagnoli
17 Cristián Zapata
20 Ignazio Abate
22 Mateo Musacchio
31 Luca Antonelli
68 Ricardo Rodríguez
56 Stefan Simić
-- Ivan Strinić
-- Jherson Vergara
33 Mattia Caldara

Midfielders
4 José Mauri
5 Giacomo Bonaventura
10 Hakan Çalhanoğlu
14 Tiémoué Bakayoko
18 Riccardo Montolivo
21 Lucas Biglia
29 Samu Castillejo
46 Matteo Gabbia
79 Franck Kessié
91 Andrea Bertolacci
77 Alen Halilović
93 Diego Laxalt

Forwards
8 Suso
11 Fabio Borini
63 Patrick Cutrone
9 Gonzalo Higuaín

撚撚有世界盃,你地有無?

唔換告?

傷左

又失分

炒啦
再拖都係一鳩樣

去到峨眉月頂個個都唔知要點先攻得入去

係汁返分

無查漢鬼識咩
suso成場養生波
踢撚足

反撚全面上水

卡利亞里痛失兩分

成班得查漢一個識俾key pass

成場波中龍都無幾多球
廢到

d波經親suso果邊得兩個結果
妹兩下斬入去
cup兩下抽埋去
永遠唔撚做配合

撚撚唔會明
總之落底啦

辣殺臨尾出一球，有威脅過蘇素全場嘅出波

藥膏都好過牙屌

唔係西瓜一分都唔會有
撚撚到底幾時先肯躝
對住隊咁既野都攻唔起呀大佬

今日啞火

之後散步等人追
邊個話佢好過爆佢？

以前隊友廢可以理解佢獨
依家個中鋒係西瓜
佢一樣當人透明
痴撚線

條友根本廢到無人要
有價無市

藥膏正正常常打返左中場位
唔會好似呀屌咁球球殺到入禁區內搶中鋒波

最慘過人無
出波又閪
十球無一球比到隊友
唔係鳩射就鳩斬

其實正正常常有個人做串聯識回防就得
屌仔當自己美斯
中場殺入禁區

SUSO依2場差到咁
比多d 機會卡斯 提高個競爭度仲好

星期五R霸比雞腳打右路啦屌

btw靚標題
都真係忍夠
希望撚撚捱唔過下一個post

最好一起身干爹接手

唔柒夠半季唔會炒

瞓左無睇
係咪和波都要偷笑？

yes
頭30分鐘可以輸多幾粒
進攻無板斧 鳩斬之外唔識做波 創造力接近零
追和嗰球運氣成份居多
斜恩真係慘到仆街

依段野場場都用得咁濟既喂

今場查漢啞火 攻勢好多由右路出發
再加上牙屌敗家左幾個chance 牙蘇英雄主義到仆街
完全係鳩屎足球嘅代表作

淨係睇livesocre，見到藥膏換屌仔，唔睇比數以為大勝緊， ，想贏點會咁換架

屌你老味好彩無睇

要全力反撚反蘇反屌了

左屌右蘇兩個啲意識都廢到PK，以為自己球皇咁踢，唔使睇場波都知

較咗鬧鐘冇醒到
好彩啫

狗鐵智障到，冇車扮有車

標題

換教練先有希望

今朝既表現又唔覺好頓

其實巴卡打得好過呀屌

有球直線比卡斯差啲
未見過屌仔有呢啲波

係,睇到巴卡佢都有少少「視野」

官方搞2次睇波，2次都奶野

分分鐘半季就走

西瓜幾時將阿屌往死裏打

suso阿屌兩個唔廢
咩人打中鋒都唔會有好結果
兩個都傻既
又唔係無選擇依家
但個教練都繼續用直頭智撚障
三個一齊躝最好

西瓜恩：冇波到呀屌！

Higuain is upset at his teammates as he is not getting any touches on the ball

撚撚炒左未

琴晚有睇live都知
本身已經無供應
到佢終於有機會
一係suso唔撚比，鳩抽埋去
一係比呀屌搶左佢個點，再解圍
兩條粉皮都有病

預屌半季先有得落枱
懵撚劇本

suso長期尻射mode, 衰撚過呀屌

出卡斯仔頂佢位啦

尋晚馬隊同里安有去睇
快手換人啦

卡斯明明係西維爾必然正選
黎到都比唔到威脅Suso同阿屌
買完人, 排陣戰術都係咁撚樣, 買乜撚嘢人,攞去起球場算啦

歐霸隨時推返波叔出黎

卡斯係西維爾必然正選？

李安上馬係大局為重

黃潛

炒鳩撚撚都係
再拖前4無了

suso真係好撚煩
31場入撚得一粒仲要繼續鳩射，傳中永遠得一個位可以接應到，無可能製造到混亂
教練無默許無可能
所以撚撚都係快啲收皮啦

一日唔雪，佢就繼續有持無恐
以前得波叔就冇得揀
而家卡斯喺度都唔俾下壓力佢
教練點做野㗎

suso傳中冇一球到位，又爭住個波嚟射，比著係我完場就拉suso入更衣室往死裏打

先內亂

要反撚了 DLLM 好眼訓 半夜起身 比啲西波我睇 今朝仲要同人迫返工 嬲！！！

起碼人地有心踢
卡狗個啲行行企企完就算

卡叔係企都企唔穩

根據各位手足既燈力 下場R霸suso好大機會入波

其實開季睇到踢法根本無變過就知道無乜野好期待，只不過換西瓜做下救世主咁

LM, 希望標題有毒

今日唔駛返就睇西波，上半場畀人㩒住打
西到頂唔順去瞓
戥斜恩慘，佢賽後咁做好啱，撐佢

米體on99, suso最高分 係咪射得最多最高分

講左永遠拎住suso 做核心 買咩人結果都一樣
季初大家仲覺得佢以前因爲隊友廢先咁 今年有勁人幫佢分擔 但結果呢 事實佢只岩做中下遊核心 攬住佢係冇撚用 當初講左是但執隻識落底既普通球員 戰術上一定已經比佢好 所以今場我都冇點失望 出屌so就預左

最嬲既係 買左辣殺同卡斯迪利祖但又唔重用

成場都唔知做過乜
唔知點計出黎

上季季尾都見到suso 會做多少少配合同用多啲右腳
今季唔知點解又變返死用左腳，今場仲要嚴重好多
唔知係咪卡斯嚟咗反而令佢急住繳功
不過撚撚下場再出佢同屌仔，我就真係唔知講咩好

蘇前三十分鐘都仲正常 之後上撚晒腦
屌就唔撚講 踢咁耐鳩咁耐

suso係咁鳩射
西瓜快D將suso往死裡打啦

米蘭大公報，西瓜恩連上A1既資格都冇

下場歐霸應該輪換，即係打真藍黑出番左屌右蘇

無論米蘭點變，左屌右蘇始終不變

Dai

Ching識意文？

好難得報紙佬會評阿屌係最差球員

其實suso 諗乜， 想點撚樣， 論遠射asensio 仲勁過佢人地邊會鳩射唔傳

咁多年左屌右蘇
我蘭攻力差足咁多年

撚撚:卡斯， 知唔知點解你無得出， 睇下suso, 全場最佳，踢得咁好我點可能唔比正選佢

有隻肯傳肯配合既已經好好多

“Come on guys!! Let’s continue.. 💪💪💪 never give up 🤙🤙🤙
Happy for my first goal with the Milan shirt.”

鈄恩補飛

我地唔識波

左辣殺右卡斯

應該歐霸先見到
查漢斷手指， 唔知會唔會見到波叔

明明陣容唔差，點解仲可以踢到成篤屎禁

鬼咩 中路進攻永遠都係0 成日都去晒兩邊

佢d西隊友尋晚悶撚到我give up咗

suso數據
4 key pass 3dribble
suso又贏

基爾禾咩料？ -1分

而家睇下史巴快D定撚撚快D

右邊又係大曬鬼！
唉，幾時先見到紅黑會前四

比人罰?

中下遊開波衝20分鐘搏入波都好正常套路, 好似冇乜準備咁, 下半場場面壓制到但把握力唔得, 前場查漢比較攰無狀態變左西瓜好難踢

撚撚真係幾大問題
有西瓜 都唔比收搳權佢

琴日牙屌搶左幾多西瓜既射波機會
SUSO鳩射左幾多獲

2件一齊發作 真係極品

做假數比人罰

我寧願全隊餵波比斜恩試，都好過而家咁

高又好低又好，乜柒都比哂佢

同埋接波位置唔可以太後、就算佢做波好都係浪費左

咁無計, 查漢無態, 左屌右蘇唔會比波佢, 中間做唔到波比佢
佢一係係前面等到2046, 一係縮落去自己黎

佢有下衝入人堆過左幾個最後求其射左球中龍

On9, 下下都要斜恩好彩拎波先有波入到，禁我蘭食屎啦

就係要諗計，無理由當伊巴用架

[祖記猛將] 杜格拉斯哥斯達賤種時刻gif 圖合集

LIHKG @ Android

盜清好波

有個查斯古特入黎話對方犯規先，係都唔洗從後踢腳，頭頂批踭，吐口水掛

係咪淨係停1場

今年明明係好好機會爭前四
又要死攬撚撚自斷前程 屌

機會係留俾有準備嘅人

續撚撚係FM嘅準備

正式反撚

btw suao 屌仔都on 撚鳩，有個頂級中鋒都要自己鳩射，一齊收皮啦屌

買咁多人，原陣出擊，都唔知搞乜

干爹幾時進場

真係肯來再算

睇個勢, 阿記件CEO要過黎啦

SPAL今年咁勁

幫阿記賺唔少喎，係老細孤寒姐

有大隻仔

呢度係咪有巴打訂左bein connect? 可唔可以講下有冇歐戰睇

阿特蘭大心諗舊年又唔見你咁勁

原來bein冇歐霸

loca仔應該只係憎撚撚
希望過幾年回家

成唔成到材都難講,希望佢打得起啦

有

應該冇update啫，節目表有喎

我都奇怪, 點會冇歐霸, 明明同R聯一樣係bein自己bid

68睇曬意甲歐聯歐霸其實幾抵
一月無咩波睇仲可以cut左佢

68蚊可以睇埋歐聯歐霸咩

唔介意冇中文真係ok

可以

好似我地會睇埋意甲，connect其實幾好

我本身係now有埋bein睇，駛唔駛加錢？

係，仲有on demand，唔使場場捱夜睇

睇意甲聽中文只會火滾 班友一定唔熟然後只睇數據，跟住就會話suso好撚勁

唔見bein connects有得揀NowTV user login

陳葦如我會聽

上兩年十場九場都係李偉文潘文迪，聽英文好過

bein connect update左, 有埋europa

上連登不斷見到米蘭個PES廣告

大佬如hk no.1

lm

Raul Sanllehi and Vinai Venkatesham appointed head of football and managing director respectively, as Ivan Gazidis leaves for A.C. Milan

好抵玩講真

過到嚟第一時間再幫撚撚續長約

真係要搞搞個商業開發，我地呢方面賺得太少

阿記其實之前爺爺打曬骰
同銀行借錢係爺爺搞
Ivan Gazidis有無料架

邊有可能呀，影分身咩有 吹到就黎扎鐵都係爺爺做埋

之前話貸款係條件係要雲加留任，唔係雲加傾番黎

始終想要Umberto Gandini返黎多D

個球場雲加一手一腳起架喎

雲加球場

數字上 , 佢上任十年 , 阿記營業額去到400M

Official Statement
AC Milan Hires World-Class CEO
Ivan Gazidis set to begin duties on December 1, 2018

一年賣一個隊長

阿隊，蒙隊

留意到牙華幾乎一個人包攬哂西維爾聯賽所有入球，得一球唔係佢入
真係全隊靠佢carry

咪就係第一場個3球

‘Gazidis final piece of Milan jigsaw’

Paolo Scaroni believes the arrival of the ‘extraordinary’ Ivan Gazidis means Milan ‘now have the essential ingredients to be successful again’.

Gazidis will leave Arsenal to become Milan’s new CEO at the start of December after a decade in North London, with Scaroni of the opinion the Greek-South African led the Gunners to ‘the top of European football’.

“On behalf of the club’s board of directors and all the fans, I welcome Ivan Gazidis,” the outgoing President told the club’s official website.

“Since the launch of our club’s rebuilding project, the search for a CEO was a priority and one we carried out carefully so we’d make the best possible choice.

“Ivan Gazidis will give Milan an extraordinary level of competence and experience in the football industry.

“He played an important role in the development of professional football in the US and led Arsenal to the top of European football.

“We’re confident that he’ll also achieve this virtuous growth at Milan. We now have the essential ingredients to be successful again, although we know it’ll take time, effort and perseverance.”

數據黎講係幾好,實際就

Bein sport 68蚊有歐聯意甲好夠

有英文旁述聽
不過畫質有D矇

我較到個畫質最高都係麻麻地

係麻麻，不過有意甲睇，ok

熱狗踢得幾差下

隔離街食熱狗

Bein sport 一個賬號同時間可以五部機登入
搵左4個朋友夾每月俾10零蚊抵到爆

得咩 我一登入電話就登出電腦

Me too ,應該唔可以

伊卡迪

隔離街

cup撚埋

意甲出頭天

幾時到我地

問撚撚

隔離街好野

睇下歐霸會唔會中勁少少既隊
中基本上死撚硬
所以比盡16 强
不過衰d講句隨時分組都得第三名
奧林同貝迪斯都唔覺得食硬

記得前面仲笑人地意甲同我地都係得四分
但熱刺依d高壓迫搶都打得贏
如果係我蘭半場應該比人搶死左

猁有冇咁勁

禁區範圍D走位好靈活
一定搵到人傳咁

屁馬D傳波

咁快2:0...
都係訓先

psg

肥安點搞，死亡之組竟然0:0 隊不知名隊

屁馬廢撚到

回撚晒塘

離開巴塞可能係佢依世仔最錯既決定

PSG 1+1+1=1

國米

意甲王者話意甲剩係靠佢地喎

雖然拿仔又真係唔爭氣

咁坦白講單論實力又真係佢哋嘅

笑什麼
過兩日到我地柒

好多mon po狗

睇返我個杜格拉斯哥斯達post就知

Cutrone and Musacchio did not start today’s final training ahead of F91 Dudelange game in the Europa League

波叔大戰F91

有質量的殘像

呢個陣除左波叔好有興趣睇

Probable lineup vs. Dudelange (4-3-3): Reina; Abate, Caldara, Romagnoli, Laxalt; Kessié, Biglia, Bakayoko; Halilovic, Higuain, Borini

人地拎過歐冠冠軍

想睇Halilovic

想睇samu

希古恩無得休息好慘

點解唔出卡斯

第一次聽呢隊F91

Kessié同Biglia都無得休息

我覺得正路應該要收起biglia

斜恩真係陰功
過黎踢歐霸, 仲要夾波叔

撚帥: 阿屌重要好多, 休都休佢先啦

點睇都卡7先過哈利, 哈利後備出場都冇份會比正選佢?

Sky version

Milan’s probable lineup against Dudelange, according to Sky [via @FMCROfficial]

除左羅隊同希古恩，全隊換晒

希望早D領先比西瓜抖, 一係咪鬼出

盧森堡第一隊球隊踢歐賽

早d比斜恩抖, 姐係前面變 卡斯 - 波叔 - 哈利?

牙屌可以踢西瓜個位

話之佢，斜恩太重要唔想佢overload

撚撚: 咁高人工邊有得你抖

如果古仔唔係傷應該唔用斜恩, 又廢事塞個唔係正前入去

原來李安會入更衣室

老實講，波叔自己知自己事，佢傳到既一定會傳俾斜恩，唔會自己格硬射，某程度上黎講可能仲好

係咪點玩都攞唔到

比假美斯攞正牌死扭爛扭

92

俾佢刷下入波先啦

見到茂利又想睇下
但係波叔好趕客

當打少個咁睇

今晚好似係中立場踢
f91主場得二千幾個位

淨係波叔身價都差唔多係人地隊會兩倍
贏唔到3球以上真係執得

盧森堡野，都差唔多最渣個隊

場場波都咁夜踢

橙，又燈

對隊咁嘅嘢都燈得死真係執柒咗佢好過

突然踢細場會好唔慣

米蘭又唔係未柒過

上年外圍賽差啲

今晚係國家體育場
都係得8000個位

踢細場實比對面全場壓迫屌打

呢隊都屌打執柒左佢啦

各位明燈手下留情 比條生路我蘭ok?

UEFA’s CFCB Adjudicatory Chamber have started the re-examination of the cases of Milan, PSG, Rubin Kazan and Galatasaray on Wednesday [L’Equipe]

Tonali's agent: "There are many teams following Sandro [Tonali], like Milan, Juventus, Roma, Inter, Napoli and Fiorentina."

Tonali's agent: "Can Milan be the right team for Tonali? Surely, as Milan are missing a young regista, and Sandro is a Milanista as well.”

Tonali’s agent reveals that when Sandro [Tonali] was younger, he was followed by Milan, who had promised him a trial, but it never happened. Then he was on trial with Bresica, who signed him hours later.

知道大佬

新派路 呢個風格有八九成似

原來今晚有波睇

對F91 屌地爛仔

咁就慘啦，邊度搵個加度素黎幫佢開路

新派路 拍 阿屌

Kessie

新派路, 蒙度利禾.......

佢唔似係嗰類啦，而且現今球壇有質素既掃蕩型中場真係少之又少

個個位都要十項全能，搞到好多球員都四不像

輸左佢 快炒撚撚

買kante隊友藥膏過嚟

波叔不死

Substitutes: G. Donnarumma, Calabria, Çalhanoglu, Zapata, Biglia, Halilovic, Kessie.

直覺話我知出連拿後防會定好多

左路睇落應該都係鳩斬

今場主要睇下無左屌右蘇到底係順左定仲衰

得部iPad 有無網上link share係睇得到嫁

希望baka 踢返monaco個年咁
之後踢走牙屌

我係咪太天真

依條好似話電話睇到
你試下

好似旺角場既size

個鏡頭

贏唔到三球唔好返去

卡達拉

條中場線

踢緊咩

旺角場裝修完重靚過佢

全程打橫fing黎fing去
好暈

差D

踢盧森堡波都踢到咁

D長波

波叔

乙級聯賽水平

巴卡藥膏又好似唔差

波叔究竟存在喺球場上係做嘜鳩

條友覆蓋面積好大 直向橫向都係

廢波笑4人

等陣就捉上面班燈神binc

波叔都燈到任BIN

講緊大炒嗰班

球証都係乙組水平

冇角?

波叔D波可唔可以控好少少
幾次係禁區控到離哂譜

直接射咪算囉

白色係我蘭？

波叔嗰種廢真係唔講得笑

進攻終結者

好能廢牙,咁樣打貝迪斯都輸

對面心諗 意甲喎😂

波叔究竟有乜撚嘢用
波又控唔到
斬又唔到位
過唔到人
起唔到腳

差D輸😂

睇落好似有越

球證旁證都係乙組級

隊隊啲進攻都順過 19米蘭

得巴卡係叫OK D

瞓覺算

人地成隊波加埋都平過一個波叔

今場球証對米蘭好緊，咁快就兩黃

原來仲差幾分鐘就完半場
到依家都唔知睇咗d乜

冚家剷喇你加度素
盧森堡級數你都係攻唔起呀
唔係攻唔入，係攻唔起呀你老母

睇到恰著

波叔廢到仆街

斜恩實嬲豬 對盧林堡野都無波到

垃圾戰術
到依家都唔知想點
燒味無 控傳無
on99咁有波就交有人就斬

笑撚死人
波都無乜射過

廢到痴撚線
佢一個斷一條邊
另一邊又打唔起
中間又傳唔到比西瓜
冚家剷乜撚野進攻

干爹幾時嚟接管我蘭

我蘭要贏
今場就要輸

睇完依兩場
打羅馬真係贏佢地發瘟
痴撚線進攻，好似無撚練過落場街波咁

得個人多
傳波永遠橫傳之後係條邊線鳩斬入禁區

我見撚到後場鳩猜就燥
真係弱智
猜到班人傻撚左
一到禁區邊就個個唔知想點撚樣

咁都贏唔到即刻反撚 對面明顯差成幾班波

邊會炒

咪燈 高抬貴手

對住對面隊野都贏唔到唔係燈
已經要即刻解散隊波喇
冚家剷成隊國腳級
仲係到踢波獻世呀

藥膏都幾中意過人

附近幾個都唔幫波

對面都係好多國腳級
btw 撚撚快D同波叔一齊躝

咁都救撚到

天滅撚撚

放撚夠長波未
未見過有一球到位

通常咁講都係臨尾入一粒續命

踢死人咩

撚撚驚冇得撈
要出查漢了

對面下下都唔收腳

下半場終於比多左横傳西瓜

呢D位
suso實自己射

即入

終於入到

係，平時佢同牙屌兩條仆街
永遠禁區頂就抽
配合個閪

腳毛巴燈力冠絕蘭區

小明咁快

莫利熱血飛鏟

返意甲真係要試試左查漢右卡斯

卡斯D波爽過蘇素好多

kc,巴卡雙防中

卡斯都熱血
個波咁遠都博命追

斜恩踢足

kc好似重未入局咁

場場都係靠西瓜

仍然係靠球員個人能力既球隊

佩服自己睇足九十分鐘鳩屎足球

對面真心弱
進攻基本上威脅唔到我地
我地就上半場撚帥冚家產
下半場西瓜掂波多左威脅大左好多
唔係對面龍門
應該都贏到3 球
計埋唔撚係波叔終結進攻
隨時4,5,6

真係想象唔到我地隊垃圾仲有幾多瘀血

西瓜跟住都要出足咁多場

幾時換得撚撚

米蘭大勝

斜恩幾時先會逼宮

助攻果下扮突破跟住no look pass 比斜恩
Suso 應該cutin射咗

追完post ，唔明波叔點解踢到87分鐘先換出

我寧願睇哈利仔鳩下鳩下都唔想見到波叔

真心雪鳩suso 啦，卡斯先係一個正常翼

西瓜真心勁 但有屌so兩條廢物 變晒冇供應 仲要要西瓜做波比佢地 撚撚走啦屌 波牛冇腦學咩人教波

唔係省中人改變方向分分鐘入唔到波
Btw 下場應該試下左屌右Samu啦

左克勤 右Samu 好啲

斜恩同Samu 幾夾
Samu 似返現代翼鋒嘅打法

尋晚場波卡斯係咪唔獨食死去？？

照計我蘭有兩個正常翼已經好多，而家左屌右蘇下下唔比波前鋒自己鳩射同拖慢，真係好難搞

好多傳送到腳
suso

下場對真藍黑咪又出番阿屌同阿蘇

兩個都係撚撚契仔
踢得點閪都有得出

攰得濟訓左，一陣睇返重播先

唔好哂光陰

咁睇唔開
睇得多真係會爆血管

Caldara踼成點 精華有一下見佢頭搥解圍

Suso out la

麻麻地，羅馬仔穩好多

卡斯上位吧

雖然對手級數差
馬鹿中場搶完拉一下護波再傳幾好 但要限制佢唔好再做太多其他野
Mauri 可以一用黎打兩側中場 佢意識技術配合都好
Castillejo 係右邊明顯斜恩同佢夾得好舒服 好多下斜恩一舉手或者加速已經有意識傳比斜恩

入波果下 個人首讚係Mauri 佢果下一轉身就大斜傳搵Castillejo
跟住Castillejo 一拎扮突破落底跟住no look pass 斜恩

有必要比啲威脅Suso
Castillejo 踢出黎唔比Suso 差 , Suso 再咁踢落去 被過頭唔奇

睇緊, 其實都唔係冇機會

suso踢法太單一啦，佢唔多變啲佢球員生涯唔會有進步

除非Suso肯改心態同踢法或者剷光頭變洛賓，唔係真係見頂
比多d機會卡斯好過，左右都得又滿足到斜恩

Suso 同 Castillejo 傳波個最大分別(尤其傳中) 個人感覺
Suso 係「傳去有威脅嘅地方」
Castillejo 係「傳比處於有威脅位置嘅隊友」

samu d波爽好多
同埋俾出去既波起碼係接應到既速度

suso係有威脅既點，你唔係果個點就無用，等於送返個波俾人

無睇live好可惜
不過睇精華好搶鏡
佢啲比波幾好J
斬波去右邊波叔殺上黎起果兩腳可見一斑

btw,茂利今場打成點？

普遍好評，有幾球長傳，但防守搶波對呢個級別都唔佔優，睇下可唔可以慢慢打入輪換陣容，反而拖拉機唔多掂

睇精華入嗰球就係茂利中場搶完
扣一扣然後一下直線傳俾卡斯

睇精華藥膏好似ok係咪我錯覺

今場佢係ok

傳波到位，身體質素屈到下對面，不過喺聯賽係咪一樣做到就唔肯定

至少肯望隊友

係， 所以成日鳩斬去無人地方

身體質素始終差d，呢個都係佢成日要大動作既原因，想意甲都有得打要再聰明d，今場留到個好印象先，黎緊意盃歐霸應該可以出到

啲飛鏟

1球

佢防守想係爛式仔咁去補返身體缺憾
下下去盡咁 但好易拎foul

但係全場向前傳波成功率極低
防守除左有幾下飛鏟之外失曬位
講緊對呢隊弱旅都打成咁，我反而覺得唔可以再出佢

慘， 衰到唔再出得

我地邊幾個前傳成功率高?

我覺得上場都好過牙屌
起碼真係似返個中場

唔好打單防中就得

主要係兩側成日衝太前
唔知撚撚安排定點

佢應該係中中唔係防中

藥膏頂牙屌可以試，意甲出莫利不了

撚撚應該都有比指示佢，見佢上場同今場都有盡量上前做壓迫

無睇但講真上場佢出場時間少但都睇到好過呀屌
助攻助守

識回防唔多上腳多配合
阿屌完全相反

唔助攻對面
應該好用過牙屌好多

上腳好似一時時既姐

中場雙鬼+拉素
前面查+斜+卡斯
咁出應該最平衡

梅沙傷左

衝落人堆都唔叫上腳？

我講巴卡

oh sor

西瓜皮好勁 盧卡keep住正選

作為意撚，希望盧卡仔打得起

網網下有啲都幾靚

保定

米蘭知道各位巴打泥足深陷先決定成立女子隊 用心良苦

Caldara 真係好靚仔...

藥膏

Umberto Gandini is ready to terminate his contract with Roma and return to Milan. There was a breakthrough in the last few hours. He will be in support of Gazidis regarding the financial field but will mainly take care of the sporting one

管理層一線料

差個教練啊

永續

但睇黎真係向防中發展

希望巴卡可以踢得起

佢係西瓜打個位前過米蘭 近似佢青年隊打個位

唔想睇牙屌了

牙蘇同牙屌兩大毒瘤

想問下有now tv bein嘅巴打，意甲有無廣東話旁述，如果有通常係邊個講？
有線個bein無額外收錢，不過暫時睇，只有英文旁述。

我個post有相關人士話cable下個禮拜先有廣東話

Now唔係全部有廣東話，都係葦如柏翹個啲

以前個係有線都係聽佢兩個講意甲

bein 啲英文旁述幾高質 暫時好過聽香港講波佬

有英文一定聽英文

但如果深夜眼瞓，聽英文會好易瞓著

睇開有線好似盡量都會有廣東話，無論大小場次，唔夠人就擺係ch603播由球彩台班友講

反而now冷門場次，或者西甲4點後嗰D通常都係得英文

謝雲奴

同意 雖然今年之前都係睇俄仔，不過有廣東話都係啱聽d

帕爾馬都不如呀

Parma 一個推晒人地成條防線

又衝又撞，南泡咁

撚撚無能

一招屈速就夠，偏偏撚帥死攬一對無速度嘅翼

Gattuso: "Cutrone has been saying he's ready for the last few days but after 10-15 minutes of warm-up in training he had to stop because (his ankle) was still bothering him. He has an eye for goal and we hope he'll be back soon".

Gattuso: "@OfficialMonto was injured. He resumed training a week ago. I made my choices and they have a reason. I am the manager and if results won't come I will play the consequences".

Gattuso: "I am really pleased with Laxalt and all the players. Diego is a pacey player. He could start against Atalanta. We are very happy to have him with us.

Gattuso: 'I don't trust Atalanta'

Gennaro Gattuso said Milan shouldn’t “trust Atalanta or Gian Piero Gasperini” in poor form. “They press high and don’t let you breathe.”

It kicks off on Sunday at 17.00 UK time (16.00 GMT), click here for a match preview.

On Thursday, the Rossoneri thanked Gonzalo Higuain for a hard-fought 1-0 victory in Luxembourg.

“I was worried before the Dudelange game, because they didn’t get into the Europa League group phase by chance, so they were causing me a few concerns,” confessed the Coach in his Press conference.

“It’s not easy when changing nine of your starting XI to still do well, and we could’ve done better, but we had it all to lose in that situation. Perhaps some keyboard warriors thought we were supposed to win 7-0.

“Now we can focus on Atalanta. It’s no coincidence that Milan haven’t beaten Atalanta in four years, as they are really tough to break down and we’ll need a great performance.

“They’ve lost three competitive games in a row, which hadn’t happened in a long time, so they’ll want to get back on track. I don’t trust Gian Piero Gasperini and Atalanta, because they can change five players and still maintain the same approach. They press you high, they don’t let you breathe, so we have to keep up with them or we’re in trouble.”

Mattia Caldara finally made his Milan debut in the Europa League midweek, while Samu Castillejo, Pepe Reina, Diego Laxalt and Tiemoue Bakayoko also had their first starts.

“Caldara had a very good performance. Perhaps I am too demanding and ask for too much from my players. He works really hard and can give us a big hand. Could he start tomorrow? Why not?”

Gonzalo Higuain scored two of Milan’s last three goals and assisted the other, yet Gattuso told him off for always running to the penalty spot rather than being more unpredictable.

“In order to make the most of Higuain’s qualities, we need to lift our heads and pick out the right pass. If we start faffing about too much in the build-up, Higuain will get fed up and leave the area to find the ball.

“In this moment, I see Higuain as the best striker in the world. He has always scored goals in his career and we have to give him the right service. Suso needs to go for goal more often too, as he has a fine shot. He mustn’t just run with the ball to feet and look for the cross.

“Our biggest problem against Cagliari was the first 20 minutes, as something didn’t work between defence and midfield, creating a gap through the middle.”

Patrick Cutrone should be back in the squad after spraining his ankle on international duty, but Gattuso confessed the striker is too eager.

“He has a fitness test every afternoon and he really wants to come back, but that caused an argument too. I don’t like seeing players who try day after day and then step on to the field only to come off 10 minutes later. It’s not fair. These things take time and you can’t rush them.”

Suso needs to go for goal more often too

奉旨鳩射

怪錯suso了

係撚 明明就係suso廢 唔撚識斬波

到時睇罪人奴一個扭臭我蘭

有冇人睇費倫？個on9球證直紅spal

咁都要VAR, 冇真係死得人多

Gattuso looks like he could be heading towards fielding the same lineup tomorrow as he did against Roma and Cagliari. [Sky]

呢下黃都可以唔使 費倫果個跌得太浮誇呃埋球證

死攬左屌右蘇

He mustn’t just run with the ball to feet and look for the cross
應該cross多啲你同我講應該射多啲傳少啲， 撚撚傻撚咗

撚撚: 張繼聰， 你知唔知點解suso排先過你， 你睇下佢射門多咁多幾有威脅

咁買斜恩做乜鳩
放佢踢前鋒都得啦
躝啦屌

caldara 咩事

個球證亂咁黎

Caldara was left out of the squad as a precaution for a muscular fatigue.

隔離街又補時嬴

又傷

點解咁多球員黎到米蘭之後就傷架

起碼贏

坐到屎忽痛

勁撚到

今晚又係一場55波既比賽

青年隊俾人炒5球

走太多核心

今年無啦啦做乜賣走晒啲青年軍去其他隊

上一個管理層本身諗住搞B隊打意丙
跟住Eillot 上任後就取消 所以多咗好多人要清咁啲

55波
37就差唔多

賣左好多所以係u18升上黎，普遍細過其他隊

00 後果班做主打 比啲時間佢地

牙華又入波

AC華又入波

原來主場對真藍黑上4次係冇波入

難得早少少12:00
仲係左屌右so 睇好真藍黑

Milan are tracking 21-year-old Fluminense striker Pedro Guilherme, according to the Corriere dello Sport.

The centre-forward has made quite an impression at club level in Brazil, scoring 12 goals in 23 games, along with two assists.

It would be a move for the future, as he is currently out of action with a torn anterior cruciate ligament and won’t be available until March.

Nonetheless, there is already interest from Real Madrid and Roma.

Milan hope their Brazilian connection with Leonardo, Kaka and Serginho can help sway Pedro in their direction.

咁後生十字韌帶撕裂 好危險

一陣96有巴卡正選

羅馬又做乜鬼

大恩第一球

一陣又係西波，睇唔睇好

未入波前大恩隊啲攻勢都幾入肉，羅馬冇乜板斧

買paqueta啦，頂牙屌個位fit晒

想輸左佢

讓客1.77派錢

反底

兩粒添 大恩都贏到

笑死
博洛尼亞>我蘭

2:0...

大恩都搵羅馬開齋

又一場唔係我蘭勁,係狼廢

証明米蘭贏係首都狼自爆

人廢都要你把握到先得架

快手送suso過去羅馬幫手

又出搏炒陣
正

#MilanAtalanta #formazione #Atalanta: Gollini; Toloi, Palomino, Masiello; Castagne, De Roon, Freuler, Gosens; Pasalic; Gómez, Barrow

唔出杜雲薩柏達

試下卡斯唔得咩

對面有Pasalic

出極都係依個班人

*班

倒戈入波

未柒夠半季，未炒得#

準備鏟草

睇好上半場唔知幾分鐘就失波

大家要對撚撚有信心先得

屌你撚撚真係夠彊原陣出....... 最尾碼屌蘇一定要sub 一個啦

冇人開POST?

YOU

原來已經6場未贏過真藍黑

all in 真藍黑
聽日可以去睇樓

屌

反蘇又輸

Crazy

西瓜

斜恩勁到

斜恩

西瓜又入

撚撚好野

咁都射到響袋

嘩 我屌
西瓜

反屌反蘇都係打機撚唔six ball

Suso：唉，又要做MOTM

西瓜勁撚到

西瓜真心屈，啲把握力勁到

一反蘇又助攻

斜恩先射到呢啲波

撚撚話叫西瓜去搶點唔好去禁區頂, 又贏

竟然係so畀斜恩

完全無諗過依球會入

劇本黎姐
嚇我唔到嘅

有冇link

ching睇咩link咁撚快

屌你條link慢到
宜家先睇到入波

有個top lv射手真係唔同D

未完場架CHING

頭先RR好牙煙
估唔到擺脫得咁靚

suso 斜恩

same

文字導航

射得靚

呢d先係射手啦屌，卡叔波都控唔到

join 左bein 又快又唔窒，正

@小智賽莉娜

算啦 bin黎做乜

衝緊番屋企睇波

然波先笑ok?

關suso撚事
100%斜恩功勞

now 乜撚都有己join

delay 耐嗎？有啲心動 mytv super 個bein 到左期，又做返acestream 黨

一定快過俄佬先 又有歐戰睇 已經係咁叫fd join

射手

作為意假撚 68蚊好抵玩

係咪直接去bein 官網入䢎資料比錢？申請完可以即用？

廣告牌殘體字祝中秋節快樂
7L到

唔耐
最緊要68蚊啱我呢啲只睇意甲同歐戰嘅人

係

suso移到比較中間

係，英超嗰啲唔一定要睇，用acestream 都夠 去官網望望先

斜恩今次由心笑出黎

Bein Connects 打手

我而家唔追其他聯賽咁滯
佢又有法甲, 意甲
又有賽車 網球可以睇

未申請嘅手足可以試一個禮拜trial先

利申：打手

68蚊有齊想睇既野 英超間唔中搵link 抵屌

我英超從來唔會主動搵link 睇
完全無興趣

英超有時大戰都睇下嘅，朋友個個都英超，有時都會一齊睇下

btw 去bein 香港網好似無得申請，有無巴打可以比link

經電話apps搞就ok

我唔睇英超

想問bein 係月broswer 定要download player?

終於唔玩啲短傳龍門球

browser or 電話/平板apps 都有

好撚西，又係猜唔入

球證係咪仆街

斜恩真係好好J

thanks

打佢一個

咁查漢同隊草都好j 既

牙屌

阿屌想過

估到佢一定射

射都啱 不過佢過唔到人就射姐

查漢係咪又要下半季先上力

呢球差啲

反蘇好難

阿屌依舊鳩

體能問題 未操起

牙屌dllm

你係得既

反屌都豬埋

wa 屌仔

屌仔

反屌又輸

又一個好表現

反屌又輸埋

offside?

2：0

?

呀屌好靚

反屌反SO
末日了

好似越咗

越位重頂得住

卡拉仔斬波有d 咸爺feel

好似越左

無越？

反撚又豬

係

但係今場佢踢得好生

屌D LINK LAG撚到

卡拿仔傳得咁靚

申請完bein, 已經入左波

offside
會唔會劇本

今日阿屌生性左

屌，今日烏鴉咀

bein sport connect幫到你

越左

不過卡拉D傳中係幾勁

半隻腳

越左半個身

明顯越喎

啱啱申請左，爽皮

申請唔到

係要去到低線先清

所以佢地入完波個反應好正

我唔撚出聲了，阿屌阿蘇愈屌愈有

點解

屌多幾句啦，你都想隊波贏架

仲要出埋界

屌到變球皇

我屌西波，一開link已經一比零，我話阿屌，又差d入

今場靠你了

屌仔係唔慶祝倒戈入波姐

反而查漢好沉

咁你一係屌到佢地仆街冚家剷，咁可能我志地會有列貝利同洛賓

又要操半季先fit

對面高美斯好撚勁，做乜冇人買

發功了

又開始鳩

牙康00後冇信用卡

咁你都知

唔係發唔發功，事實

係因為覺得自己越位其他人都覺得係 唔敢興祝住

其實你落7仔 apple 點數都比到錢

牙屌今場真係幾勁

今場對面都俾幾多空間我地踢

查漢又要比撚撚屌

今場梅沙都幾好波

嚇撚死 走漏哂

爭d 輸

比沙歷真紅黑

屌嚇死

查漢隱左形

Palasic報恩

Pasalic救全家

咁都唔輸

咁都唔洗輸

pasalic 差啲

好彩舊將解圍

爭d倒弋剷草

柏沙歷報恩

好彩西瓜都縮到

差啲又發動倒戈絕技

柏沙歷身在曹營

RR

$$差啲又玩撚死Biglia

就算踢得好

我發覺RR其實冇乜配合，慢慢覺得成個迪迪咁，平穩

3個炒埋

試用緊bein connect, 堅正喎，多謝巴打推介

起碼唔會好似acestream 咁得閒又buffer 下，旁述英文都好好

不過無 1080p 同仲無highlight 有少少美中不足， 睇

羅馬仔專登的
想扑梅沙好耐了

比梅沙頂入左

屌仔又頂左啲唔應該頂既波

牙屌讓俾梅沙可能入左

笑左

又入唔到

牙屌頭鎚99

查漢咁搞又要70分鐘換走啦

隊草企後左

今場屌仔個頭

蘿隊

屌中柱

牙屌今場差D運

空霸屌仔

屌仔個頭不嬲都唔差

真係打得幾好

佢後上頭槌幾耍家

牙屌而家得返呢招

今日D轉身都幾快

KC報恩?

過人都有，屌仔onfire

頭鎚中場，阿屌有以前生日快樂咁勁

隊草今場唔掂

屌仔d波咁撚爽既

企後左留力，比阿屌玩

隊草同查漢麻麻地

猜得幾好 無咩邊個格硬去 好肯配合
前面進攻又多左比西瓜做二傳

反擊慢慢跑係咩玩法

查漢直頭隱形

阿屌阿蘇一打得好，隊草查漢就會柒

平時佢一支箭衝左去禁區頂

查漢岩岩罰球落點好靚呀
係比起牙屌牙蘇無咁Sharp姐

屌 kc

隊草

而家即場都懶開

屌隊草

屌反輸節奏miss 咁多chance

打完國際賽後未回復到體能

又差啲

Kc做防中

靚截、靚傳，係無靚射

隊草真係報恩

KC

力架

又唔入

KC又報恩

隊草抖下啦

不過斜恩可以唔使比咁直嘅都

刷POST數

老實講呢球西瓜又真係比得遠左啲

牙屌今日食咗咩

卡拉仔今場都唔錯

屌隊草岩岩係禁區頂爭啲傳返俾對面

同埋斜向隊草少少好D

西瓜無氣?

佢向前傳d波靚過RR

半場一粒 下半場反CUP

對面左路冇啖好食

好熟悉既劇本

係，太直喇

都幾無癮 chur到盡隊草一野傳返後場

米蘭d 戰術真係好痴線，反擊搵隊草向前跑，然後隊草上到前場唔知點做就回番後

今場截左好多波

連燈仔連左屌右蘇都燈得起

個勢就幾好, 但一球真係好撚驚

今場睇個款卡斯換查漢 力架換力架

咁啲位又真係俾人封晒，格硬傳都無用

久攻不下 > 6X分鐘撚撚鳩換人 > 被反CUP

半場已經4 Tackles

隊草今場生性D
依家起碼2:0

今場卡斯都可以早D出, 條左路好死

今場Suso又ok
踢得好合理

其實我地隊野d人唔跳掣係ok 可以接受。

但一跳掣就護級都不如

表弟出來了

終於要換杜雲沙柏達

表弟來了

出埋RIGONI, 應該雙前鋒GOMEZ打番後D

阿特蘭大nigger 咁似隊草嘅

劇本要來了

成班fd來

有畫面

認錯隊草做自己友

出下巴卡換隊草啦 上場歐霸無睇有無好左？

可能仲有屌仔

Can you feel?

梅沙呢下好7

差啲輸

MUSA比力架屌打

呢球比沙膠強姦喎梅沙

不遠了

出沙膠守

劇本黎料

來了

人地好氣好力 步大力雄

忽然覺得卡拉仔有啲劉馬車feel

本身就好奇怪做乜唔出佢

咁多下都入唔到 準備仆街了

我蘭防線成日俾佢屌打

屌真係預撚左miss 咁多chance

點解半場出黎好似兩隊波咁

劇本

劇本來了

仆街了

仆街

屌...........

劇本
入完球波成隊打回原型

On99

冇人頂到老表

又係劇本，開心

準備反cup

隊波真係柒少陣都唔得

會唔會又玩倒輸

離換教練不遠了

之後仲唔係鳩得刷數據時間

一急，阿屌阿蘇又會鳩

對住真藍黑都柒開架啦

我肯定，成隊波又會短路

換走隊草啦屌

上半場入唔到2球係伏筆

卧底

果然係西波，點燈都燈唔到

呢場又贏唔到炒喇掛

垃圾suso今季入過波未

想換阿比迪入嚟？

想輸多D?

咁計埋今場都係踢左4場姐

未到半季
不了

撚撚想走人

呢個開季，好差

鳩踢了

屌仔終於入到

反屌蘇？？？

卡拉仔食左張黃
鏡頭影佢似準備熱身

查漢乜事，冇影

打死唔換人

你太年輕了。。。

燈到了
牙屌

屌蘇

唔好開心得太早

反屌反SO又豬

屌仔真入波了

牙蘇助攻牙屌

呀屌呀蘇

你地咁快既
我已經聽你地講申請左bein

蘇屌

反屌反蘇輸撚晒

反屌蘇永遠都輸

左邊要出卡斯比得對面壓力唔夠

好恐怖嘅入波組合

Suso又多一球助攻

睇緊俄佬

仆你個街，又屌蘇

我都睇bein, 可能佢地睇now?

牙屌今場好運d
真係帶得帽

撚帥：咩話？炒我？

反屌反蘇慘敗

出垃圾頂查漢 隱撚型，屌踼得好查一定鳩

我bein都慢過佢地

淨返suso屌極都唔入

屌仔今日d進攻慾望發生咩事

兩條友醒目
保住撚帥

屌蘇又黎威一場永續之後鳩幾場又威一場無限loop

今場好似聽我地講冇射過波

好燈

查隊，屌蘇，呢兩對難兄難弟，狀態相連

大鑊 牙恩唔好傷

MOTM

我估各大意甲球隊post 都變晒bein 打手post

利申，啱啱申請左，唔錯

係好事

呢下真係陰鳩斜恩

有冇手足有LINK

兩球助攻 洗撚入波

小明出黎了
頂唔順卡拿啲防守
世界級垃圾

Bein唔知點解電話係快過電腦

呢下怪阿蘇又傳西波

小明仲衰。。。

點都要搵個位鬧下佢先安樂嫁咩
今場一球左腳搵人交 一球落底用右腳出
又冇9射 仲想點

斜恩唔好傷

reddit soccerstream 幫到你啊巴打

小明冇後上

唔撚係掛,阿隊仲廢wo

牙恩傷埋仲有咩人踢正前 唔撚係波叔卦

其實傳得幾靚。。

[url]acestream://d5eb2e5059d544c31ac59773c159a35974567cb2[/url]

而家佢好容易俾人爆過

戰術大師...換小明

兩個助攻都捱屌堅慘

呢啲睇下邊邊縮嘅姐

D LINK唔係delay 2分鍾就係LAG到仆街

點解會食牌

Abate
Conti仔幾時好

屌哪媽，屌蘇靈光一場柒三場，隊波永遠第六

開季之前我都有擔心過呢個問題，因為全隊賣到得番兩個前鋒，有乜事真係完全唔夠用

換小明 做乜7

好似一月

5050都食牌

又想自爆

conti好番都唔知得番幾多成功力

如果唔西入去係好靚 一西就近龍 龍門實出

今季西瓜成日比球證恰

又要見到佢啲無定向向前高波

阿蘇d傳中其實好難接

冬天啦 等多我一陣

屌你牙蘇D出波靚左咁多既

查漢同隊草躝啦屌

差d 助攻帽

黑鳩就是身體好

咩換人

今場果d 好靚 又一球

所以第一球斜恩接應得好靚

可能有牌在身先換走卡拉...

牙蘇成個碧咸咁

查漢好似第二定第三次係咁

SUSO今日D波有導航咁

無踢咁耐，就算唔再傷都有排先操番起

牙蘇好勁今場

俾卡斯嚇一嚇

好掛住honda

點解今埸suso d 波可以無啦啦準咁多

suso肯定比卡斯刺激到
係咪都傳左先
證明自己都傳到

見到卡斯刷西瓜鞋
心知不妙 仲唔快d比多幾個波西瓜射咩

今場d出波好似冇咁急同直，有d曲墜

想睇藥膏快d換出黎

查漢要換啦冇晒力咁

查漢踢完國家隊真係無態

下半場未見過查漢咁濟

我想睇卡斯

換走查漢啦都唔知佢搞乜

查漢換得啦

查漢抖下啦

abate 走甩晒

查漢個球比斜恩咪得囉
做乜鳩

斜恩咁撚靚走位都唔傳

查漢換走啦

攰了

小明行入中間睇漏人

阿隊右邊放題

提提大家就快1001

佢成日輸呢啲

阿巴特仲差啦

Abate出波世界級

好耐無見既阿隊鳩傳中

垃圾

45度角向上

阿隊

小明出D咩波

乜撚野傳中

阿隊啲傳中廢過卡拉好多

阿隊成個生涯出波都唔及卡拉第一年

藥膏換屌仔 諗緊啲咩

藥高出來了

換kc & 查漢啦仆街

藥膏換屌仔

加度素永遠都睇唔到場入面邊個踢得差咁既

平時牙屌垃圾又唔換
今場又唔換查漢
撚帥好撚野

換查未呀

死都唔換查漢代表乜

冇曲冇墜，45度上高拋直落，中衛龍門好頂好打

換屌都唔換查漢

之前查漢踢得好就70分鐘走，今場鳩就唔換，咩玩法

巴卡換屌仔

撚帥黎架？

撚撚係咪咁想睇雙鬼拍門
雖然我想睇藥膏但應該換走kc

野人咩換人黎 屌仔踢得好果陣就換 踢得差果陣又打足全場
克勤咁既款又唔換

btw 今場查仔真係唔太掂 反而留佢

好撚on9

撚帥擺明同連登仔作對

撚撚進入八奇思考領域

大鑊 ilicic

十年了，阿巴特退役都係業餘級傳中

原來踢得好先會換,撚撚logic

大恩果年突然間識出波

習慣下

踢得好獎你休息

半季助攻王跟住大傷收皮

A. Gomez傷
對面換晒人

剛剛影果個乜水？

要爬入去都應該幾慘下

個腳食得好應

屌買完d 人唔出買黎做乜鳩 卡斯or 垃圾出一個換走查啦

真係死都唔換架喎

之前話十月乜家下又遲左